一人一句至理名言令人畢生受用

人生就好似一場賭局 如果你係閒 就應該諗辦法去做莊 因為莊多數係贏家

平生不做虧心事 老大徒傷悲

點解唔諗辦法嬴莊

Life is playground or nothing.

不爭氣笑了...

永遠永遠永遠永遠都不可放棄。
我的唯一一個座右銘是分享，無止境地分享我的一切

don't ever stand aside
don't ever be denied
you gotta say what you say
don't let any fuckers get in your way
cause it's all too much for me to take

如果沒有時間和金錢去學習投資股票。 請投資自己，擴大人脈，學習知識。